anyw 目錄內檔案說明：


  anyw.exe    :主程式
  v1          :第一冊課文檔
  v1x         :第一冊習寫字檔
  v1y         :第一冊非習寫字檔
  v2          :第一冊課文檔
  v2x         :第一冊習寫字檔
  v2y         :第一冊非習寫字檔
  out1        :輸出範例檔
  1.SET       :簡化輸入範例檔（用 Dos 的標準I/O轉向功能)
  Readme.txt  :程式使用說明



anyw 程式使用說明：

一、執行環境

	Win95 的 Dos 視窗。本程式無法在舊版的 Dos 下執行。

二、資料格式設定

	為了程式讀取方便，請務必遵守下列規則，否則程式分析會錯誤！
	壓縮檔中有完整的設定範例，請參照。
	
      1.共同注意部份：
	a.本程式所有資料檔均需為純文字檔格式。
	  (可用pe2、漢書、記事本等直接讀取）
	b.由於電腦中文字由兩字元組成，下列資料檔中除了特別規定的 * 外，
	  所有的內容均需為中文字或連續兩個的英數半形符號。
	  (提示：可用 A1 A2 AB 等來代表特別的中文字。)
	  輸入課文檔時，千萬不可用英數半形 「 , . 」 等來當標點符號，
	  要用中文全形標點。由於「，。：；」等中文標點電腦仍視為中文字，
	  故本程式仍會把這些符號視為「生字」，但並不影響分析後結果判讀。

      2.課文部份
        每冊獨立一個檔，每課課文以英文半形符號 * 來分隔。

      3.習寫字部份
        每冊獨立一個檔，每課習寫字以英文半形符號 * 來分隔。
	  
      4.非習寫字部份
        每冊獨立一個檔，每課非習寫字以英文半形符號 * 來分隔。

        #特別情況：如果某冊某課沒有非習寫字，可直接用 * 來結束該課。
                   (這一課的 * 就會和上一課的 * 連在一起。)
	         

三、執行方式

	程式執行會先問如下問題：
	
		輸入要處理總冊數:

	之後會依照您如入的冊數來要求依序輸入每冊的課文檔名和
	習寫字、非習寫字檔名。

執行範例：

c:\anyw>anyw

輸入要處理總冊數:2
第 1 冊 課文檔名:v1
第 2 冊 課文檔名:v2
第 1 冊 習寫字檔名:v1x
第 2 冊 習寫字檔名:v2x
第 1 冊 非習寫字檔名:v1y
第 2 冊 非習寫字檔名:v2y
輸入輸出檔名:out2

分析中.0..........1...................ok
資料存檔完成!

C:\anyw>


	更快速的輸入方法：
	
	本程式採用標準的 I/O 輸入，故您可用 Dos 的轉向功能編寫一個文
	字檔來輸入冊數、檔名資料。

例如：
文字檔 1.set 內容：(每一行依序都代表輸入的冊數和檔名)
2   
v1
v2
v1x
v2x
v1y
v2y
out1

執行範例：

c:\>anyw < 1.set 

輸入要處理總冊數:第 1 冊 課文檔名:第 2 冊 課文檔名:第 1 冊 習寫字檔名:第 2 冊 習
寫字檔名:第 1 冊 非習寫字檔名:第 2 冊 非習寫字檔名:輸入輸出檔名:
分析中.0..........1...................ok
資料存檔完成!

c:\>

1.set 就可取代之前的輸入內容，將來分析多冊時，可節省時間。
但要小心的是， 1.set 內容設錯可能會破壞原有的資料。
例如冊數和檔名數不同，最後輸入的輸出檔名可能會設定成跟某冊
的非習寫字檔名一樣，這樣該檔就會被破壞了！所以課文檔和生字
檔要備份！




                                     
		
